小豬同斯亞有無做過愛？

3P都玩埋啦

梗係有

佢同小A辣有冇做過愛?

佢自己都分唔到

可能無
可能羅志祥對d 太自動獻身既覺得太cheap

外星人呀

想知佢有無同小S做過愛就真

肯定有啦,屌到佢要變埋性